有冇人覺得外國話制裁中共都係得把口？

林鄭兩個仔仲係美英兩國逍遙快活
根本就係打緊口水交 冇實質影響